GU 美麗華店 你問我答

做過一段時間 狗也不屌
利申發夢做過

有幾差

啲女係咪好淫亂

好多人事爭執
越高級越陰濕

講嚟聽吓

啲女任我簡啦

呢啲sales工係咪真係好淫亂個個都係雞

松枝 正呀 有冇港仔溝佢

gu啲貨係咪會拎去uniqlo賣?
經理級個啲係咪要識日文?

你有食過？

經理級都唔洗識
高級個啲係指揮家
低級個啲係翻譯員

market place 既野會唔會拎去百佳到賣？

你個價都幾低

圖呢

郁唔算淫亂 不過超易出Pool
做sales 就係雞？連登仔CLS

好少日本妹咁好波路喎，真定假呀

而個係隔離店

俾人監視 日日番工好似坐監

Market place 當然唔會拎去百佳喇

都唔同集團

樓主個名
佢真係幾19

俾個艾豬嚟

Ig 呢！